求幫手捉貓b

最近係公司附近，見到一家五口嘅貓貓。
一隻媽媽，四隻貓b，喂咗佢地已經兩個星期。
上星期日決定同義工朋友去捉，
最後只捉到媽媽同2隻貓b。仲有2隻貓b好想捉埋佢。

但我嘅義工朋友依2個星期都唔係香港，
好想睇下連登有無人可以一齊去捉佢地？
7/13 & 7/14
但會好辛苦，捉媽媽同2隻貓b 用左我8小時。
(貓b : 2隻黃，2隻灰)

利申 : 屋企已有3隻貓，應該無辦法再去照顧佢地。
我捉完佢地照顧2,3星期就會出領養。
如你都有興趣領養，請加TG.
貓b 目測大概2個月大。

有興趣幫手就加TG

做乜9捉左人

屌你啦好地地捉鳩人做咩呀戇鳩

人地屋苑準備call 漁農署，我無辦法唔捉

你真係好撚多事

TG咗你，我屋企隻貓都係管理員俾
佢話無人要就送愛協，我信樓主

巴打 我TG左你啦

咁剩返嗰兩隻會死ga woh...
Btw媽相呢？

巴打我TG左你

我想領養